點解今日咁熱?

因為好多人係到炒飛

個gag搞到我好凍